[879]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(254) 祝NAKO早日瘦身成功

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

快速LM

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

Lm

lm

留名
正皮開po

其實姓導條友乜撚野事

你24小時都係度咁款

一頁黎明，Btw,有没人send到圖

起底就知
專係kpop 區搵存在感

點解可以次次搶到

新會員唔會明

次次都1001 長期mon post

因為佢好撚得閒

現實同網絡世界都無朋友

美哥

食飯絲唔洗出街咩？

LM

ig

好彩我果張係粉紅色

連續幾個

【櫻綻字幕組】2018.11.21-今夜 咲良樹下#86 UP主: 宮脇咲良_櫻綻字幕組
雖然代班 又講得幾好笑

靚

條片

因為愛油

笑死
一生巴 被夜煙巴落降

我果張仲未捨得搣走

strong post

九個語言學習教程

讚美櫻既Cody
開外掛

橙色係專登比你嘅

YURI YOUR LOVER

我愛讌B
同埋我小新抱蛙蛙

日文

韓文

一生巴咁橙
係幫夜煙巴消除魔咒咋

玩到 解降咁大獲

最鐘意佢露耳仔

訓住lm

今日得閒姐
毒撚廢青係咁上下

露耳仔有D小嶋陽菜feel

明明你日日都係度

我不愛油b，誰愛油b?

好多人暗戀你油B
你要睇緊D

油的祝福

係咩

頂我諗起舊登粗口filter

咁快cap 到出來

I got a Gura尾~
I got a Gu Gu GuGuGu Gura尾~
GuGuGuGuGura尾

#咲良
#IZONE

原來帶咗對中二手鏈

指原巴見到馬尾櫻花究竟會有幾激動 我拭目以待

好彩冇po
如果唔係就炒曬車

佢而家做咩我都覺得有d搞笑
綜藝櫻

佢雙手都忙緊，唔會覆到你

爽

個螢幕應該開始矇

未有班囡係日本既消息？

咁可愛，同一張gif洗爆數據到抵

聽下先 佢地好似去完日本冇消息

擺個靚位先

左青龍 右滑鼠

車汪

標題應該會燈到奈子變癡肥

可能係變瘦呢好難

全部都係講關於櫻花嘅嘢 係飯就一定要聽

Nako 肥嘟嘟好可愛

搵唔到hkt special 本野 咩cover 㗎?

彩讌個站姐應該好絕望
仲fail得勁過肥妹個個

成班友影班相咁

新飯留名

喺第4頁輕輕放低個名

你講file?

信和地庫兩間都無...

岩岩先沖完涼又要我沖多次

問左？

完美表達點解班女唔鍾意馬尾上台

上12, 13樓睇下有冇現貨

馬尾櫻真係好正

睇黎全部新入狂飯行列

兩個八婆係咁講野

其實依d好正常

Nekkoya

話未到，過兩日喎 閒日返工點去呀屌

比人掃哂

新po留名

13樓都冇開訂，點會有

應該po過
真係睇片先見真章

真人先係見真章

即場訂

有1半都OK

殘巴最清楚啦 日日都追到咁貼去影

咁我唔去了

去投考Hkt 之後參加produce48

你同殘巴一樣

夜晚食返少啲 將自己三餐嘅飯量減少

我依d點同殘巴比

0：11個지원影得有啲似王珂

又要食 又唔做運動 又要唔肥 難D喎

我以為你同肥奈講

OK我去反省下

節食or食少carbohydrates

twitter見到呢個post
笑到我

somebody said this was Minju La Vie En Rose fanart and im 💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀💀

cr dc

youtube唔見有

show champion 直拍

the show遊戲 中字

小食多餐

又屈

節制食飯
堅持

留名

炒粉絲炸薯角配白飯 啲澱粉質

寧願食多啲菜/餸都唔好食飯 真心

飲咖啡減肥

消耗量>吸收量=減肥
食得多就做得多先減到

第7頁留名

食鱒虹 養d蟲係個肚到
幫你吸收埋

Nako mail

點解係要返到日本先send 係韓國堅忙到唔記得sd喎

大家都愛油飯

Dark coffee ok ar
btw 你運動員應該好熟呢d野架喎

gb左希望發多d mail啦

屌用角度令塊面尖左

唔知影左幾多張先得呢

kura mail

搞到我好想買佢地mail

等櫻綻譯

下巴尖左
臉珠dum 呃唔到人

咩樣黎

買買買

不過佢地好少send 考驗死忠程度既時候來了

好多喎

聽慣彩姐版同miyu cover版,我覺得正過toshi版

點解唔po埋櫻mail圖

奈子唔好再食野喇

訂左miyu 3個月收得2封我咪又係繼續俾錢

出年都未必有啦

做變性手術 去韓國做練習生 下年參加produce 101 s4 出左道同台時順便溝埋彩讌

唔知點解, 得個17歲, 個師奶樣好似出出地黎咁

唔飲咖啡睇唔明

留名等睇下一張post雪糕

做兩年練習生就出道先追到權F 23歲出道
未計變性要抖

今朝先俾人笑完
仲po咩

笑咩？竟然夠膽笑殘巴

我應該冇睇漏
得nakomail po咗出嚟

美式咖啡 4個shot (4oz?)

我：初次見面
指原：你好
我：我是nako的粉絲，我想見她[跪了]
指原：喔！太好了，那你是為了我來的還是nako來的
我：當然是nako
指原：那更好了
喔：她在韓國啊，我想她
指原：我也想她

挨鬆真C娜B
娜櫻莫多莫多

為咗奈子去但係走去握指原

咩黎架 hi醬染左頭髮既 係近期架？

仲要第一次握指原

對上一次返日本係幾時

今日個腦唔知點解不斷loop住 Mint choco choco Dan 哩把聲

最後一次握手會條裙？

我係度見到既 應該係呢個大陸人既repo?

淡淡既哀傷

我也想她

有無勇者走去試

你太唔了解佢地之間既感情啦
指原已經完全唔care你黎握既目的
而且你仲講到佢心裡面最關心既人，佢重更加開心

好想知有冇人又飯櫻又飯禾珠

仲有一樣野
指原以佢今日既地位已經無野hurt到佢
所以某清係咁係1001講既野，根本佢當年真係俾個狗到不如既人屌過
咁又點呢？你估我會因為咁而好憎你咩？
如果指原聽到應該笑到碌地tim
所以大家千奇唔好用正常idol思維諗指原
佢根本已超越idol啦

岩岩先聽左,成日節目比佢地攪彎晒

今天的我打倒昨天的我

自稱飯nako但本身神推珠既就有一個

人類
就是喜歡強人所難

完

不過我鐘意啊
最好有唔同mb代班仲好玩

不過最好可以聽到櫻花啦

第十頁留名

兩個女人都可以一個墟

兩個風格咁唔同好難喎

佢係講緊你定真個位指原？

唔同人代班都得 不過一定要話題要圍繞住櫻花既就ok
唔係我一定冇心機聽

Hi sd好多架 有時一日2封
PS出道前訂過一個月...

當年爆佢大獲既男人係未真係狗都不如先？
不過因為咁指原之後個年拎第一

前

最受爭議性嘅一年
可能係

好彩重有一個有腦

因為果個月之後就冇得sd
而家可以訂返

你黎
指原正唔正

櫻花之後會sd多d mail 唔知係咪因為gb完唔洗排咁多舞住？
記得nako話佢地排舞係好像沒有終結 好慘 亦都好強 d韓國idol

唔理啦
指原自己都話自己非處女啦
我如果係某清應該死撚左去lu原來一直笑緊既野係真架

係贏國微博既fans
指原一定正，我摸過

佢似係笑你本人多D

佢講姐
你信
睇死返韓國就無

再訂囉
錢照收

終於get到我想講咩

佢又唔講指原老公俾狗屌？
咁我可能會嬲嬲豬既

53唔係最爭議性？

冇計架 信住先架咋唯有

唔關我事架
拿
我見佢講起總選先9UP幾句

你去嗰次台灣肯定係隔離既柏木正好多lo

見你係咁係到發表偉論都知你嬲嬲豬啦

光明正大咁輸點叫爭議性

我個陣只係握指原架咋
其他我咩都見唔到

佢太小學雞,剩係POST 圖,搶1001以為你地好嬲,笑死我

心計櫻叫你加推呀

傻啦我不知幾想同導清傾計
不過佢都係要人身攻擊其他人就無法啦要block佢

我niconiconi

都係搵MC勁個D囉,不過HKT都有一堆人排

利用自己幫hkt

佢知唔知其實呢個post好多人都下意識ignore佢嘅存在

指原狗冇嬲嬲豬/全BLOCK左我
我旺角裸跑阿

好彩E個POST多CDROM

佢搶1001就係引你地注意嘛

嘩個陣我見證住好睇過831啊

sticker 召喚！

呢個POST 1001又留番比佢囉

冇錯
信住先
訂左咁耐已經冇諗住cut

最衰完全封鎖無得禁埋人係自己post 回覆
有埋呢個function 就真係可以令佢完美單機

太好啦終於可以打破1001開post既濕鳩規矩
多撚謝你啊導清

變咗1000開post

再嘈1000都無你地份

佢攪咁多野,都剩識乖乖地係呢個POST RE下,又唔去公海炸POST,都幾廢

要多謝我
不如唔好扮BLOCK左先啦

無可能留曬既最後個版既

好彩我誤中左1000醒水，
唔係1001個CM咁on9我都留意唔到

有鬼用 要全部人block佢先得
我明明全封左佢但仲係見到有人討論佢 真係完全冇用

佢新POST都唔敢開,咪玩佢啦

hkt飯喎 有冇睇中邊個韓妹？

櫻花wink合集

hi
hkt入面計當年最鍾意haruppi
之後就到aoi

個人認為金珉周幾正

我鍾意初代村花

李彩讌世界第一

依個不了
睇下另外十個仲好啦

不過都唔錯
真係好有xjapan d慢歌feel

神id

識貨

追完post 留名

又黑住推

睇油

好猴擒

May the oil be with you

係呢一刻 我好想做櫻花

睇完page 1 原來柔理係咁既人

笑左...合照記得唔好叫下尾渣機...

佢地日日要練, 練完la vie en rose練oh my

[認真求問]
上帝可否創造一個真冇油既IONE post?

都話咗唔好叫佢揸機架啦

多謝再次證明#1嘅功用

討論度：油b > ione

會唔會見到佢同彩燕/清純+櫻花合照

好期待Ione 黎香港果日
油講野時既現場反應

呢個問題由你黎問
BTW 巴打有冇LINK 係你整既STICKER 打包 我怕我收唔齊

呢到咁多油飯

鼓起勇起
一齊講: 我屌~

你老母仲好講日鳩日整sticker

屌油B

我買左呢隻

Off the record會比先算啦

你唔見我已經放棄啦咩
之前交收同佢哋吹水都話summary整唔整都冇所謂

我肯撚定大大聲屌
到時實俾人影相清算
記住勿相認

咁唔好整

你入場先算啦ON9

講就兇狠

白底易襯好多 同個感到SPORT D 活力D

睇Produce 48 果時唔知, 但Page 1

我係渣渣

咁唔整lu sorry

又唔好

到時自拍又點話

屌你咩指原巴
我要捍衛塔諾巴繼續整STICKER

令大家睇清油婦嘅真面目 雖然總有人會話節目內容我哋過份解讀 但後面嗰啲個人行為真係

其實想屌下你而已

會聽到台下有人起哄大叫收皮啦嘈柔理
跟住仲有IONE戰隊替天行道收服橙色肉粒

保持沉默係最好嘅方法

我覺得你會比人追住黎罵

用idol school時期d相整大大個banner

一堆idol school時期手幅

冇錯
g持繼續整

都係日本line好

估姐大家嗰陣咪最多唔出聲
就好似fs對住油B嘅反應係
.....................................................................................
比人推走

李彩讌世界第一蠢可愛

我唔介意一齊舉

又睇左次#1 禁入去章條link 見到好多值得回味既舊po

搵人開場前朗讀柔B 2x宗罪都過引啦

大大隻字寫住pick yu since produce101

懷疑係遊戲黑洞

大叫：我係真油飯！還我idolschool可愛柔理！

攞定大聲公
仲有la vie en rose碟派

我做冗員
跑上台同油B死撚過!!!!!
屌你老母臭閪

情況如下

一到佢果part噓佢

泰站個icon

好撚正，夾到

到時一定冇人跟著做

會比人批鬥的
不了

根本就係，唔洗懷疑

油飯大將軍

想睇有人大叫 想奶Canada 然後嘈婦聽唔明 俾反應佢

除咗XX宗罪
仲有大家嘅改詞

屌你班韓國整容師
我要拉舊相bannar大叫
還我idolschool可愛柔理！

All I want for Christmas is YU~

一齊合唱
油B是愛十年代.....

肯定misa嚟
因為嗰個人print埋白色bra嗰張圖舉住叫

拉油B Banner
但係有情幅相

想問下有冇TG group架

冇

冇
大家想保障自己
好似係

衝上台對肉粒講屌你
但做👍手勢

我整

啱啱發現see you個docs冇咗存取權

大家要愛屋及烏，一定要愛埋其他成員

我買

唔想呢個post變左hkt post
一定係

全部轉曬去tg

我有過我愛挨鬆咩?
我愛嘅係IONE

勇者

挨鬆過嚟開con嘅話會喺邊開
都係expo嗰邊?

一開就開亞博啦

躝啦

我成個doc開唔到
應該係del咗?

如果開左個Tg group
呢到就唔會1日1post

tg 響唔停

整個慰安婦章個圖遮住自己就夠啦

追唔切回應

好似某女團咁開全場

應該要mute咗個谷先得

sticker洗版

是時候要懲罰MIYU巴

一行開個幾鍾 可能已經去左千幾個回覆

邊個DOC?

個乜9導清

啱啊

追呢個po都追唔切，TG真係唔洗睇

呢度都推好快 睇唔切

會死人
有咩係到講 24小時置頂

咪撚開tg gp

睇返handclap 你個名其實幾可愛

講講下好撚驚
都係黑曬啲ac先
再禁止編輯

我好驚啊

你係咪覺得黑左就睇唔到d id...

係喎del埋先

怯 就輸一世

tg 好難爬文...仲要冇得記頁數 冇得揀跳幾頁咁睇 一跳就跳晒

驚乜呀

柔B手幅慎入!(指巴千祈唔好入)

當你驚既時候，人地已經偷左啦

走個陣同櫻花 喊死

tg有bug show唔曬留言
要禁人地個回覆先彈返出黎

tg gp 傾閒計我覺得ok

似死忠 多過想黑佢

屌

頭先個twitter cap左唔記得po
張gif望左好耐都唔厭

幫佢整埋慰安章當然係死忠

有Block 既功能架

咁你做乜del埋人地個d
同埋要in一早inbox左 佢有連登ac既
就算tg你 你咪block左佢囉

你地仲整埋goods咁勁, 有冇櫻花 想買

清純好小鳥伊人

跟住就有癡線佬入黎

好嗲

真係痴哂線

彩元既回眸一笑

係真嘅天使啊

淘寶有櫻花
不過唔係1:1

一握手話還未說出口美久就先說「你手很冷」
然後雙手抓起我雙手「幫你暖暖」
她拉起我雙手到她胸口前
我手背還不小心碰到了嚇得想馬上鬆開手
結果她抓得更緊
我用0.001秒整理好情緒然後嚴重口吃地說出謝謝
美久奸笑了一下竟然說「ゴーちゃんかわいい」
田中美久這女人真可怕[允悲]

到時整凍自己隻手 唔知會唔會有咁待遇

男定女去握 好癲

個人覺得 flirt得太出就會好似做雞引誘人咁.......

即刻想去握

好似係女

得 學好日文之後冬天去 我都係嗰啲手腳易凍嘅人嚟

美久一直都係釣師之王
釣到d飯

塊面大到足以玩弄兩小時

有個叫月足天音都幾勁

一出黎個陣走左去試下, 被人推走時佢會大力渣一渣你
就咁沉左船

呢種落坑方法聽過好多次啦

迷路成名握
仲特登比人叫去開班授徒
南哥

口吃かわいい

人地連名都叫埋，除非你成日去啦

新女女咁握法 個下真心覺得正

kawaii前個幾隻字點解?

個po主叫Go醬？

食螺絲?

口吃係我寫架 repo寫佢嚴重口吃嘛

日文都識

Miru ig story

癡撚線齋著bra

鐘意阿紀多啲

你讀熟50音 都可以識讀好多日文
識唔識解就另一回是 呢樣真係要去學 或者睇多d漫畫 日劇

HKT好多好女仔架歡迎去HKT post睇女女

原來你講緊殘巴

比你發現左tim

呢D野睇人架姐

miru : looking my 黑bra

雖然hkt真係好正
但係我支持本部

法國你呢排班好撚煩膠

amigo彩元篇 中字

講左咁耐 點解仲未po你個二婆清純ig圖

俾我食得唔得

屌岩岩po左啊

原來po左 好想del 連登post

乜女都要睇下嘛

你想點

連殘巴都得罪
組個反黑大聯盟先

終於追完post
Lm

疑問
五葉草同刷牙究竟得罪咗幾多人

5g
但係黑巴得罪開d癡線佬人士
佢無運行lu

清算
我走先

上次被人追殺到要深潛

四期生好正

嗰啲差唔多日日都提牛油嘅人

又要屌又要走

用到肌膚之親哩D手段, 一D矜持都無

音樂中心 stage mix

人地握手會就係賣呢樣野嘛

直線話我係癡線佬人士

你係戰地記者邊係痴線佬

殘巴你係高質記者高質到癡線程度

sor 當我份人比較保守啦 我真係接受唔到 握手已經最極限底線(雖然已經被之前用精液既手去握既新聞破壞咗)

唔小心hi到姐/條友ff

無野好推po又屈小妹

一單半單姐
佢地握前會有消毒架

又扮絲

咁又鐘意邊個呀

握手後都要消毒

睇D3啦，可能星期一就强制升格，其他團一定口水都流埋

指原莉乃twitter：
I'm almost crying for a letter from Korea fan 😢! 😢

我老婆成功征韓

導清好似好得閒咁
好有以前高登d癲佬feel

野那

千年殺

送比彩燕

有真人唔攬 攬攬枕

Yena 櫻 = 機友+互撚關係

真人去左隔離宿舍
唯有用住攬枕

好欣賞牠

官推無計

抵死啦宮脇咲良

[TRANS] 181116 IZ*ONE CTS Art Hall Fansign
#IZONE

Q. Recently, a position you‘re in charge in IZ*ONE of besides your own ?

Ans. Dancing queen - dance, eating is all mine

cr. flyingdaying

By 清純

邊個

ai第2集有中字未 上tsks好似未有

Miru

等佢下海等到__都長

下你老母

指先生, miru係你邊個呀?

叫親邊個下海我都會屌佢老母

你係咪真係搏屌

那棵櫻花下海面的倒影配上春風吹起的漣漪 猶如身處仙景

你做乜撚野啊？

Min night

miru 真係好索
正面影埋去果d

我屌你個嘴

支持屌爆一生巴

miru幾時先有一本完整寫真呀
趕住用呀

哩D伸脷奶, 隻手chokchok下哩D意淫icon..應該同"下海"一詞有異曲同功之妙

仲有大大個canada

兩回事黎 搞返清楚

出左既話
FS送本俾清純
佢應該會同櫻收到PS4一樣反應

佢應該會咁

點樣兩回事 試解譯
我個人覺得只係五十步同埋一百步既分別

分別就係會比人屌
平時用d icon幾時有人屌過？
唔討論落去

我貼nako相 跟住我貼
大家覺得有無問題?

有呢d老婆真係唔夠三年個老公收皮

老公
望下依家E'Dawn
婚都未結就俾人渣乾淨哂

你睇下 EDAWN 就知...

頂我同你諗同一個人

Edawn 太有代表性

我諗起陳豪

ok
but

確實係應該無命捱到結婚

d相既動作同角度

d人估係同nako line

女朋友/老婆 係泫雅
我怕我仲虛過佢

我真係純粹討論
點解大家識得ban"下海"哩D露骨字眼之下, 自己又會用哩D意淫icon
點解? icon婉轉D就無咁罪孽深重?
明明 無論露唔露骨婉唔婉轉, 都係有意淫之嫌

彩元真係好軟

其實大家係唔係Focus 錯野
字眼又無話Ban
係唔想Miru 真係"下海"

因為用 係我貶低自己人格
話人下海係貶低人地人格

對蛙蛙佢好強硬
但淨係蛙蛙
對清純佢勁冧

某婦抄造型都未夠鳩濕...仲要企係彩元隔離

都似 因為唔似櫻講既野
yada~

飯：和姜醬最近還在聯絡嗎？
美波：恩。在聯絡哦。
飯：真好啊。但是姜跟其他妹子搞姬你不嫉妒嗎？
美波：我能怎麼辦，我也很無奈啊。
hhhhhhhhh

想睇翻譯

我也很無奈

一生巴唔慣被屌

同意，咁講出黎係引人屌自己
但係話人下海真係唔係太接受到
至少miru好純架（雖然成日影正相 ）

雖則我果句野係講笑, 但我可以隨時收返既, 我真係純粹討論無惡意, 反正罵戰唔係我強項, 唔想企硬玩大咗

因為"下海"呢個詞語太敏感啦
就算我話指原豬西又唔係處女都好我都唔會叫佢"下海"（其實係無野好睇 ）

指原豬西又唔係處女

連登吹水唔好放心上
我日日俾人屌都係咁話

的確係事實

明白了放下了等於得到

我得到了指原莉乃做我大婆，姜惠元做我二房

唔知講d咩跟住指原話ぼる（bo ru）
奈子：ぼる？
指原：ぼる，依家日本潮語黎既
奈子：矣~感覺好討厭！好寂寞 (太耐冇係日本,太out 覺得好寂寞? )
指原：ぼる~囉~
奈子：我都話唔知點解咯～～
奈子：ぼくわる？（佢以為係縮詞）

搞到我查下ぼる點解 ｄ人話係爆笑咁解

渣翻 可能唔太準確 有待日文達人改正

應該唔係打奈子 只係疑似奈子

其實都係一個月姐

人工智能AI ep2 中字

講咩

大概講緊我好努力學緊日文
指原莉乃成為pd最大贏家
上都唔駛上就賺海外fans

話下海其實又點喎，我都覺得呢個term冇咩野

因為曾經出過太多事啦

係無咩野,都係慣性負評姐

不如買官方啦，大陸呢d算吧啦

睇黎日本妹真係拍水著當飯食
MIRU好似拍得好ENJOY

我地唔同既語言 唔同國家
有時好真係好悲傷 但係我會努力所以沒所謂
我地國家好近太好啦 同時我覺得我活著(見到你)真係好幸福

渣翻 第1句應該有d野翻少左

有冇咁快呀
唔係等埋5期一次過？

已經翻得好好

雖然唔係講相同語言,唔係同一個國家有D難過
但我會努力學日文,好彩兩個國家都近
最尾個句係好開心係同一個世代既人?
BTW手字好靚好端正

利害
我都只係大概get到個意思
放低左日文太耐

係喎 應該係同你同時生存所以好幸福
勁 李順圭絲日韓精通

精咩通丫,兩樣都冇學過,要我正式學又一定三分鐘熱度
靠平時睇綜藝睇劇,兩頭唔到岸

個個語文天份都咁高 我日文學n5無幾耐已經死死下 點樣走近你地

我唯一唔明點解指原巴你好似飯左指原咁耐 都唔學下日文
我只係學過50音 同以前睇得多動畫 日劇 咁加埋d漢字
一讀d日文出黎 就估到大半意思 除非個段字太多漢字就真係無能為力

傻鳩黎既我直頭未學過日文都係到鳩up啦

好心急想知佢地去日本做咩

你估我唔想既咩

講起字...睇ENOZI Cam有日字
睇日字因為有漢字有時好易明講咩
相反韓文係聽發音有D字同廣東話/普通話似.所以易明講咩
發覺左之後覺得幾得意

日文咁易

我醒起 原來我以前學日文學左半年 已經係10年前既事
依家要我學韓文真係一d動力都提唔起 就算奈子學得幾好都好 人老了
好在細個學過少少日文姐依家好慶幸
依家勁懶
就算要讀d日文字先明 成日懶得睇 直接等人翻譯算

我都係日文盲
語言天份從來唔係重點
有Google Translate 就夠

最緊要有心 時間就學到
我都好撚懶

Amigo Teaser 英翻 (持續更新中....) (Update to 權F)

始終同自己鍾意既人溝通到開心好多

sor囉 我廢柒呀嘛 浪費D血汗錢真係曬曬 讓返個位出來俾D天份高既人學仲好啦

點解讀日文要錢

學費冇包？

因為冇正式學冇記過D字同音,聽勁過睇
要我睇成篇既日/韓文真係不了
好多時連REPO長些少都唔想睇

我返工撚 已經無讀書好多年 自己出去俾錢學

平時有冇睇開日本嘢

我中2追akb追到yr2 先正式學先叫跟到人教咩

個日文子應該係ばろ(ba ro)
奈子以為係ばくわろ（超級好笑）嘅縮寫
不過我都唔知ばろ點解 下面留言都有人問緊

日文一長真係睇都唔想睇

咦係喎 copy錯左字既點解我
不過我查ばろ 有人話爆笑咁解

但岩岩睇到個日期係2006....

少D 返工又好忙 頂多可能聽下日文歌
動漫, 日劇又唔係好特別鐘意睇
因為覺得乜都唔做望住個螢幕好似好浪費時間
akb綜藝又唔係特別想搵來睇
不過先幾年前唔知點解會因為睇北川綾巴而肯搵綜藝來睇
係近年自己唔知做乜失去曬做哩D野既衝勁

正常，人一忙就咁
我4846 izone d嘢都開始追唔切

冇辦法

我都上網搵下但我搵到佢

一要返工 就唔想睇片
覺得會花好多時間係上面 已經冇睇動畫好多年
成日都想自己得閒睇下日文 自學下 記完五十音之後
就冇之後 放左工 返到屋企就想娛樂下或者休息
希望之後個人 會勤力多小小 比心機真係睇下日文

儲下儲下就唔想睇
有好多劇集想睇 但冇咩心去睇番 要好多時間

韓文好多詞語都來自中文或日文，然後韓文既輔音系統又同廣東話差唔多，所以聽落幾似。其實日文好多用音讀既漢字都似中文，不過因為日文本身既輔音無咁多，所以聽起黎無韓文咁似廣東話，但係都可以同廣東話對照睇到音變既規則。

yes去到sem尾productivity好低

連打機都係咁輸，已經唔知去邊先可以解壓

我都係lunch time 夜晚先有時間

想速成短時間內知道哂套節目講咩
又想緊貼izone又冇時間睇

時間真係好重要
香港工時

AI套綜藝 跳完繩油夾硬扯minju件衫
不過yujin太認真 通常勝負慾太強係綜藝都冇咩好處 好似以前具荷拉咁

食早餐

嗰吓睇完覺得珉周有啲慘 有時候係勝負慾太強嘅人隔離做嘢真係幾辛苦吓

而且第二集仁奈又係404

綜藝好驟忌呢D我覺得 反而好似彩讌權F咁派膠先攞到多D鏡頭

成班夜鬼
膠真其實幾好
新人團搵到自己角色定位係件好事
只要唔係無趣定位
咩定位都好

可以係模仿鍾國方向發展 但要調整下

上多啲綜藝

分好想nako 上認哥
再唔係去superTv

係 啱啱睇完 膠真太黑面

呢種角色要玩得好 要好似鍾國咁玩得恰到好處先得
例如前一秒扮嬲 之後下一秒就即刻破功笑返咁
雖然yujin似真係唔鋸

完全認真mode

早晨

未睇，但望到蛙同膠真d gif覺得幾好笑
蛙個淆樣

小妹留名

綜藝團

還好啦 佢兇完minju之後可能冇人配合到接佢梗都係一個因素黎
好似鍾國嬲 大神都成日走去撚到佢破功笑返咁
咁樣個綜藝效果會正好多

好似姐姐line見到權F揸流灘笑下佢點到即止反而仲好笑
不過yena係有綜藝感d

早晨
出去睇戲返黎先PO圖

屌……到而家都仲有3級片會比人check證,生得矮有罪咩

好事喎
證明你童顏

咩戲?

大君主之役？

唔知有冇人放過出嚟

唔好鬧我嗚嗚

都話啦
個效果exactly係金鐘國池石鎮
不過近排唔係啦
我鼻醬已成為ace

係,買飛已經比人check

仆街右邊 好撚憎寧個樣

講緊

一生巴唔要油B啦

好..靚..

右邊 老婆
唔知道幾時會知道我地個B仔定女呢

呢套好睇呀

你童顏啫

串佢，幫人買犯法咩其實我唔知得唔得

已經係度延手上

人工智能ep2 cut中字

買飛都check?

證明紅巴咁多年都無變過

各位早晨

美哥和她的大叔飯

朝早睇有d重口味

竟然未爆po

娜B元英

LM試新野先

金彩元 IZONE

推主原文Kim Chae Won past acc
Chaewon was a quiet and nice girl. She's just as I'd imagined. Cutie!

金彩元過去的acc。chaewon是一個安靜而善良的女孩。她和我想像的一樣。可愛！

cr.dukh00

tteokbokki炒年糕 .

Ig cls

koneko?
Nako~

指原莉乃 181125推特2⃣️。昨晚騙nako“ばろ”是流行語的後續。翻譯見圖。nako和咱們一樣，也給你宅的推特設置了提醒啊，一發推就來通知[笑cry]

睇完~~早場平丫麻
套野下士仲似主角

指原莉乃 181125推特。和奈子的LINE對話（雖然名字截去了，看聊天語氣應該是）宅說了幾次“ばろ”，nako沒明白啥意思，你宅就說是現在在日本流行的，然後又補發了一條推，不打自招[喵喵]【把沒流行的詞語說成流行的style】

太靚啦

po少張圖

真係幾無聊

【翻譯】11.18簽售後記

‪去到KKURA那就立刻告訴她是one pick ㅠ ㅠ簽完名之後圈了提問紙的答案，KKURA wink了問不好看嗎?做不好嗎?這樣子，不是呢，心空了，我在抖可以再一次嗎？ㅠ ㅠ我在抖著第二次也沒好好看到.一邊說著真的很喜歡一邊握手，說著下次再見~回著Bye Bye ㅠ ㅠ

提問紙問題：以下最有自信的是？‬
‪1.Wink （圈了）2. Rumor舞蹈3.唱歌4.韓文‬

仲有fs repo

圈Wink

金彩元 181118簽售會後記（cr.eunchang_zizi，圖cr.見水印）
To.彩元
Q：最可愛的髮型風格是？
A：1.黑長發（什麼也不做的髮型）
2.一半扎著的
3.雙麻花辮✓
4.（沒看懂是個啥髮型
5.盤著的頭髮

1黑長發
2.一半扎著的
3雙麻花辮
5盤著的頭髮

好,返到屋企,PO埋圖先食野
講明先,好多

權F

珉周

HI醬愛我

娜B

NAKO

櫻

彩讌

膠真

清純

彩元

奶粉

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

解block

［突發] 64歲著名國際武打明星成龍於今早

有冇人有睇？

Woke up

做咩送DUMDUM

安詳地起身

IG有櫻奈

點解呢個app成日sense唔到nako

高朱打娜B

39

內容：說三個人韓國很有人氣然後說了開始的時候櫻花被黑和右翼事件太紅了之類，但是又說覺得不會被影響

最高讚評論：我覺得在被挑剔的時候早點撤出比較好
第二個：雖然這樣的挑戰和交流本身是很好的，但是和韓國互相爭奪，結果在國家上是不會產生什麼的吧。看了招募的女性和工人的例子也很明顯，近年來的歷史就是這樣說的。在個人水平上，因為挑戰的事有可能得到的東西，所以想要努力，但是咲良還是粉絲，希望能在日本活躍。

咁樣搵位宣傳

文春

突然又LOAD得返張圖,玩咩
岩先見404先UP

有個日飯去左weki meki FS
Rina話鍾意奈子？話夢到佢
到你地發夢夢到nako未？

度延幾時post同nako合照

奶粉真係一時就細路女一時就要

I AM BACK
之33頁留名

細路女中意同埋想去disneyland
都唔知有咩好去

又會咁岩坐埋一齊個場就送呢個,笑死

完全唔明disneyland有咩好去
去USJ個D仲好啦

咁指原仲突登山長水遠淨去上海嗰個添

想問有冇人有nako 膠真 amigo預告youtube link?

追po吧

上次過日本去唔到

奶粉味

我蛙

youtube 一search就有

你竟然唔嬲

可以吹奏

香港早晨
善甯早晨

成班偽毒
一到星期日就唔見人

我係到

堅毒

星期日仲靜過平日
偽毒痴線佬POST

我仲以為開左TG group所以無人

去晒投票未上水

係就好

[江湖傳聞]
今日のIZONEの仕事は
｢youtuber宮脇咲良に密着！｣
という情熱大陸の仕事だそうです
楽しみです

真毒lm

情熱大陸

真毒沖完涼攤咗喺張牀睇米奇老鼠

返睇左幾次尋日長頸鹿vlive
今次真係full of quality content 又唱又跳

弟弟又開meme mode

100%確認係pledis練習生

佳恩跳siren, 個body

弟弟仲唱左花路, 希望你兩個都以後行花路

其實你係咪召喚取緊暗黑推post大法

得今日咋喎有無時間？

大家嘅小花卷

江湖傳聞
邊度傳出黎

點解好似唔見左粒墨咁

twitter

【instiz】 IZONE 宮脇咲良男裝照片

有official source就唔叫江湖傳聞啦

我意思係邊個

應該係因為低清所以好似唔見咗咁
睇返twitter啲相粒癦仲喺到

熱情大陸是什麼？
回复
ñ 贊
38分鐘前
璇醬沒有屬性：就是一個挺出名的節目[二哈]通常就是追踪個人或者集體的生活，然後介紹什麼的

好呀好呀熱情大陸

重點
唔係個個都可以上到情熱大陸
之前akb都係得大top上到
Mayu嗰啲

咁唔通係流料

好大機會

好難講
如果真係上到咁即係情熱大陸認證
情熱大陸唔係阿豬阿狗都上得
要有返咁上下

係咪奈子講 係天使呀

yena講嘅

娜b預告中字

你又要重睇了

出緊去爆碟

d飯站唔整中字
搵中字搵死人

珠無處不在

搞咩又爆?

未齊櫻同娜b

差D咩個人,團卡定碟

我發現我已經係睇英字多
而唔係中字

Cls都gb了仲有人爆碟

我覺得韓飯睇完個mail ，Hi醬返到韓國會有新iPhone用

暫時得張櫻unit同娜單人同你換果隻碟

美哥又有工開

係愛呀

期待下隻碟嘅爆碟團
有油嘅大家記住帶碟集氣

祝福你

想要既未齊呀嘛

真心
你應該直接買
當你買咗好多碟去爆卡同碟
望住屋企堆碟
你會諗
我究竟做乜鳩

感同身受

中字好似得櫻奈仁娜b出左？
我睇過d咩中字已經唔記得左

第一次飯韓團, 買左5隻
最後發現好似直接收卡/碟好過

我得6隻碟放左係櫃面已經比老豆窒我要唔要整多個櫃比我擺野

我仲諗緊嗰廿隻碟點
到挨鬆真喺過到嚟開con可以派碟嘅時候
應該要推車仔過去先得
仲有啲突咗出嚟重覆嘅碟

集氣

係
好撚伏

我淨係買2張 其他卡收返黎
跟住我就淨係差最多人要個張未齊...娜元奈unit

奈子個預告

70蚊隻你抽完卡同碟，多左果d賣返出去都唔止70

我爆碟嘅時候邊有70

我就宜家見係70蚊隻先抽埋佢呀嘛

我都未齊
收埋佢算

好想知啲gif如果出咗街會點
今日喺twitter見到有人喺weibo po刮爛櫻poster跟住比人屌到咩咁
如果火上加油出咗街

依家仲有人收咩

冇人賣咩?

總有人未齊

ig果個好似已經100蚊張
仲要d ig post少之又少

有冇人放colour櫻

100

100蚊
我得1張
fatfat

黃美英係美國買埋全年證 成鬼日去 好似去到變埋vip

去到變vip究竟係去咗幾多次

錯譯個單未聽過

Hi

脫咗?

你hi邊個

咩gif?發生咩事

佢哋真係忙 可能係鏡頭zoom近咗 西蘭花我自己都睇到 佢哋成班好似青光眼咁

啲gif指嘅係集氣gif

其實真真話嘅醋醬係咩嚟

字幕：嘻~你個咸濕仔

無野架，到時咪話求柔b祝福咪得

韓國人食魚生,海鮮個陣會蘸既,酸酸甜甜
BTW仲未睇AI

啱先睇咗挨鬆cut
Btw見到佢哋真係好凍

aoi跳La Vie En Rose
le度好似冇咩人睇aoi

我以為邊個團

第一眼睇錯AOA

color 櫻好難搵咩

好想睇希徹點同班日本妹玩
我覺得希大分分鐘有聽開48G/46G D歌

我爭張rose櫻
換/賣 搵我tg : on9faiching

希大可能熟女團歌多過自己D歌

今日hk都凍左

明明比起前幾日已經暖咗
不過依家落雨
聽日

唔通希大有個資料庫比日本idol

搵唔到
有冇人有

記得佢比權F寫錯佢名個個

A01 BB

想睇埋其他人跳

人間凶器

真係傷口撒鹽舞

咩牌子 都hold得幾定wo 咁樣chok都無dun吓dun吓

aoi真係幾得意

即刻可以用

agger

又有本尊進場

火神
呃飲呃食最深刻既一集
雖然後期D集數冇睇

又話無電話用

[/

依個真係好重口先得

一生巴夠晒資格

反正連本尊都已經發生咗關係

進入直路
留名睇1001留d咩言

我黎緊都爆多隻

大直路

aoi

爆左星期三嗰隻先啦

RV?

蛙,再不好好跳燒肉就要吃完了

仲諗緊買唔買
AMAZON冇晒TYPE A通常限定

助攻

真真塊面真係面真係黑到不得了

信和有冇

1000